如果當年冇RAP陳庭佳...

今年陳生幾歲

三十碎啦至少。。

ARM